如果欣宜係三文魚會值幾多錢

正常一條日本一都幾丫萬

咁佢咪千年難得一條好魚
你地班仆街都唔識欣賞

捉到咩
成架漁船都沉啦

三文魚王

藍鯨吞拿，一定幾百萬

藍鰭金槍魚

肥而膩

不了

三文魚定吞拿魚